啱啱係南昌站見到Dicky

where are you

你Final yr都仲咁得閒

咁又唔係日日都要忙學業既